真心求教 懷疑朋友扮返工

是咁的 朋友之前一直話佢有好穩定既工作 係尖沙咀三層高既舖頭返工 但最近發現佢成日射波 開始有少少懷疑佢
最近有一次經過佢舖頭入左去探佢 但行哂三層都唔見佢 見狀我將件事話哂俾其他朋友聽 其他朋友都話去過佢舖頭但唔見佢
有啲擔心佢 可以點樣開口同佢講好
利伸：懷疑佢日日坐M記

你朋友幾大

25歲

關你撚事咩 根本你就當八卦周圍講 正仆街